有冇新手想一齊踢快樂足球

我上年係高登攪左隊波 招新手 平庸既巴打踢波
放心，隊內無任何Ｃ７ 美斯，大家都係踢得麻麻但至在做運動同練下波
平時都係旺角／九龍灣踢開
踢左一年，組內有４Ｘ人
但唔少波友都返工返學未必齊人，所以成日都唔夠人踢
所以都要再招多批～～～

大家唔介意我社工攪呢隊波，即管填表，會再搵你傾傾

次次出到黎都比人屈機既

唔會再信任何聲稱新手足球gp

依句真

又係九龍流浪 ?

填唔到form

真快樂？

未踢過波留名先

係我問題定咩？表都填唔到

四十幾個人都冇美C係咪啊

+1

亂入

港島區濕鳩踢波group

我敢講，全世界得我呢隊係真新手足球Group
隊波上年係高登組成，真係雜牌軍
但每個月都會定期踢1,2次，咁進步實有架啦
但唔會勁到踢得好勁，同埋我地都唔需要咁勁，因為都係至在做運動
入過黎既巴打都無一個因為我地唔係新手而走

E...點解咁..我處理下先

咩黎?

出到黎成班屈哂機

出到黎個個甲組實力

我再講多D喇消除大家懷疑
我係社工黎，亦都係一個踢波廢柴 但我自己就好鐘意踢波
咁我上左高登咁耐，都知唔少人中伏入D勁GROUP
加上踢波又要場地 又要夾時間 令到好多巴打想踢下都難

咁我就試下攪隊波真係至在踢波 過下癮~
本身得1X個 呢家踢左一年 , 已經4X個
但真係有好多巴打要返工返學夾唔到時間
所以先再招多次

份表應該填到架啦

填唔到

24歲樓下

好彩我後生 點解24以上唔得

填左

填咗